聽日我生日 但岩岩同女朋友分手

上一分鐘佢仲係到 下一秒佢就話分手走左

女朋友本身係對政治冷感果啲人 咁都有同佢講過呢啲野 只不過佢真係好唔鍾意 仲同佢嗌過交

直到最近運動昇溫得好西利 我都係參與一系列運動嘅一分子

我地食飯之前見到有個阿伯係街邊好辛苦咁坐係路邊食住個飯盒 佢就好憐憫個阿伯 我就同佢講 我地就係為左佢地而抗爭
之後佢就攬住我喊

返到屋企我打打下機見到佢好唔開心 走埋去問做咩事都唔理我 之後仲要喊

好啦 講下講下就話 我本身都唔想睇到呢啲野
但一開if facebook就全部都係呢啲野 我根本就唔想呢啲野係我個生活裡面 連我個fd都同我講呢啲野
我平心靜氣咁同佢講 呢啲野唔係人地搵你黎傾 而係政治呢啲野終於走到上門去搵你

又講下講下 講到去烈士果到 話 果幾個人憑咩話自己係烈士 係佢地唔想生存落去 做過啲咩要比人叫做烈士 咁樣樣值得啲咩？ 根本係佢地本身想自殺

呢下我真係好嬲 我真係火撚滾到屌柒佢
你唔諗下果啲人點解會了結自己生命? 你唔諗下佢地點解咁絕望? 你唔諗下因咩事逼到佢地咁樣? 你講咩都得 你可以唔認同 但係你唔可以拎佢地黎講!

佢就話 分手啦 我就預左有呢日 預左係會因為呢啲事而分手

之後佢就喊住咁執晒自己啲野

走之前同佢講 你覺得我地咁樣分手值得咩？只係呢啲野未殺到埋去你身到

佢話 我本身根本就唔想呢啲野滲到我生活入面
同你都根本溝通唔到

佢就咁喊住走左

但係我唔知點解 好似真係一啲傷心嘅感覺都冇
我都唔知點解
我有冇怪過呢一切? 冇
因為呢啲野 遲早係會殺到埋身
祝你生活幸福

利申 ex係大陸人

識埋啲咩人

交友app

咁屌吓就算啦

好事黎

唔關係邊度識事既。支那人係咁架喇

大陸女人信唔過，你check清楚有無唔見野添呀

生日快樂

多謝你 永遠生日都冇好事發生

佢可以去屯門公園搵番個阿伯拍拖
唔配有你

巴打支持你，你係為未來努力，佢唔配同你有美好未來

大陸閪 完

巴打生日快樂！

屌你咁認真睇到尾結果係大陸人
揀埋d低等生物做女朋友

巴打
無咗左手你仲有右手呀！

分得好

一路睇心諗無理由正常香港女仔會咁諗？

睇到最後，明了

認真 搵個巴打過世都好過呢啲臭閪
義士無衰仔，發夢皆淑女

生日快樂
做得好呀巴打

朋友好 gf 又好
唔同政見 真係傾唔到落去
和而不同係好難去做到
佢地d大陸人係覺得有溫飽就夠
係唔會理解到民主這个好東西
btw 生日快樂🎂🎉
下個更可愛！

生日快樂🎉

巴打生日快樂，你同女朋友分手係最好的禮物，如果大家價值觀不同，行落去都唔會有好結果！不如話今次事件令你看清楚佢。祝巴打嚟緊搵倒一個同你有共同價值觀的好女人，咁樣先可以甜蜜走到最後，一定有，放心！

無唔開心就好喇
生日快樂呀巴打
幾時再整檸檬撻呀？

生日快樂呀巴打！
無左隻支那雞先係你最好生日禮物呀！
就係因為佢地剝削人就得
人地剝削佢地就唔撚得
呢d人同你永遠都唔係同一個世界嫁喇算吧啦

睇到利申即刻屌出聲

生日快樂
知道你會好唔開心但真心想同你講
離開你個垃圾前度先係對你最好嘅事
好好地搵返個正常嘅香港女仔
同你有共同理想 會一齊傾政治會一齊抗爭

生日快樂
你值得更好呀巴打
你一定會遇到理解你 支持你 同你行埋落去嘅人

同得支那雞一齊預咗啦
佢地根本就自私
Btw分得好

祝巴打生日快樂，撐你！
唔值得為依種價值觀嘅人留戀

做咩為個阿伯抗爭
下一代下話

分得好 巴打生日快樂！

早飛早著，完。

祝你生日快樂，希望你遇到一個同自己同聲同氣既好女朋友

我係女仔都想一把打佢

睇到最後，明了

我真係恭喜你呀！

btw生日快樂

我真係恭喜你

其實係好彩

生日快樂巴打
唔開心既話上黎啦 我都可以同你傾

佢話 我本身根本就唔想呢啲野滲到我生活入面
同你都根本溝通唔到

巴打生日快樂，我女朋友都係大陸人，無咩學歷，但係解釋後，佢幫我執行李，然後返左黎香港，因為佢覺得屋企(香港)可能會需要我返去，平時自己會學廣東話，最近教佢墨演山小辣等佢真係黎香港的話會有份工

都準備兩個月後接佢係深圳住，等佢先適應下

一個人真係愛你，係會努力咁去融入你嘅生活，都會有是非對錯之分。

用佢講嘅一句做結尾:我都不信公安，為什麼那麼老頭大媽會相信大陸的公安？我們希望學香港，你們反過來學大陸？？？神經病

祝你有更好的另一半

價值觀唔同就要放手嫁啦，勉強都好難行落去，唔會開心

可能過去是
未來會改變

記得許願

生日快樂
唔理政治係未諗通啫
拍拖價值觀相同好重要
你會搵到個個支持你 同你啱傾 嘅好女仔架

得罪講句
就咁睇似弱智喎

生日快樂啊巴打
順便恭喜你全家 趕走件垃圾

屌大陸西

最尾係重點
大陸人好少人有政治觸覺架
大家根本唔同世界 夏蟲語冰
利申：近期上街見到啲港女順眼左好多
Ching可考慮返本地的女朋友

社會病態當成常態嘅人 真係好撚變態

分手仲好，生日快樂

好野 睇完篇野仲記得佢生日

呢份生日禮物真係好
生日快樂

可能樓主已中 病毒
下次小心D～

聽日搵個個 生日同拍拖紀念日以後可以一齊搞

生日快樂啊 👊

大陸閪死返大陸啦政治冷感啦 臭閪

生日快樂啊

阿p牌仔

標題寫著 聽日生日 而又過過十二點喎

實情 我冇睇內容，只看標題

大陸人

係我就一早飛左佢，都唔知究竟係話佢個格有問題好定個腦有問題好

佢係支支來㗎、你小心佢篤你灰

巴打分得好

巴打生日快樂🎂

大陸人就算鳩數啦 大家生活環境 學習環境都唔同 觀念差好遠架。 但佢講分手似係你冇好好體諒 溫柔咁解說。女人好驚比人兇架

生日快樂啊 巨蟹座既朋友

下次試下擺句利申上第一句 我可以直飛第二個post
咁仲祝唔祝你生日快樂好 香港好似都有一排冇快樂過

睇開d 你值得更好

樓主跟本無係女友位置出發去想下。。。
分手只係遲早

睇到都嬲
巴打生日快樂 一定會搵到個更好

唔好認真啦

飛咗隻垃圾係好事呀

見到最後一句
只可以講恭喜你，你接受到佢一時，以後佢好大機會拎走晒你擁有既野
生日快樂呀巴打
香港呢一代好多好女仔娶得過呀，希望你下個生日前會搵到

生日快樂 黎緊會有個更好嘅

呢啲女執到喊三聲都唔夠 要喊夠十聲

[多圖多片] 7.7 克警資料整合 (重開)

麻煩各位手足有料俾料
冇料都幫手推推
頭先開錯台推得唔夠快

同一日生日 生日快樂🎊

同佢分手先係你嘅生日禮物
巴打生日快樂

我嘅期望係至少一定要知咩事先
可以唔講可以唔理但一定要知發生咩事

夏蟲不可語冰

佢根本唔係我地世界既人 做乜要迫佢

唔係講笑， 大陸人有啲好驚政治，所以會選擇去逃避

巴打生日快樂🎂
多謝你肯為香港繼續抗爭 希望結局證明今日你行嘅呢報係無錯

同大陸人分手都要上黎圍爐

睇到利申明白了

鐘意呢句

屌過咪算 大陸妹真係同佢過人世咩

屌過算啦， 垃圾一件

支那人就不意外啦

佢唔deserve有你出去發夢搵個同聲同氣嘅人啦
如果有緣嘅話

生日快樂啦巴打

同一日生日
生日快樂
今年又自己一個過啦

巴打生日快樂

溝埋啲支那雞

做得好架 支持你 另一半只可以搵同路人
道不同不相為謀
佢唔肯醒你點話佢都唔會醒
一齊落去只會辛苦自己

搵女朋友 識搵一定係搵肯同你一齊出去社運既女仔 (男都係一樣)

對奶咩cup? 好砌嗎？ 中出過未？

我都聽日生日

巴打你值得更好

巴打，我都同你差唔多，同意你個句 生日無好事發生

分得好！
一眾巴打支持你

最後個句最重要

食開屎就覺得屎冇問題
生活係井底，你突然同佢講呢個世界真理
緊係話你錯啦

又唔係既， 班警犬另一半咪又係咁既人

支那雞?有冇扑過?
扑過既話快啲去睇醫生...

生日快樂 香港加油

大陸

大陸人 完

生日快樂！
發夢果陣大把好女仔

政治乃眾人的事 點可能話唔想生活上有

巴打 生日快樂

價值觀唔同，唔會行得遠

乜撚都唔關佢事架喇 唔明又要懶醒有自己見解又呢又柒 分手就岩

走得快好世界
兩個人既價值觀咁唔同，一齊落去只會辛苦
btw 巴打生日快樂

我女朋友都唔係香港人
但嚟香港生活咗好多年 佢亦喺中國生活過幾年
一開始佢覺得佔中係阻人生活
到宜家已經比我感染到一齊鬧香港正苦
亦唔會再唔明點解我咁憎港共

生日快樂，發過夢深信港女世界第一

道不同不相為謀 大事大非都ON99咁一早要飛啦

巴打 生日快樂

生日快樂
願望成真

恭喜啦

巴打生日快樂呀 下個會更好！

上連登咁耐都仲識埋D大陸女人 你返學唔聽書

巴打 生日快樂
搵過港女拍拖贏過千千萬萬個大陸女人

加油
生日快樂

請問你條女有無過過端午節？

同佢生活冇關係

呢條女有幾垃圾

生日快樂！ 恭喜你

恭喜巴打
you deserve better

我女友同你ex都一樣
我前日都因為咁差d同佢炒大獲
我依家兩日無搵過佢

價值觀唔同 點相處落去

巴打搵番個一樣價值觀既人

生日快樂

放心，人生咁長一定會有更好既

道不同不相為謀

政治冷感四個字大撚曬咩
你地仲冷血過啲警察

負評左，屌你老母好搵唔搵搵個支那閪做條女

生日快樂巴打
搵返個仲好啦！

G 持, 搵個相同價值觀既人

巴打 同你同日生日
男朋友係港豬 呢排係咁嘈交
生日快樂

巴打生日快樂！
下一個要揾香港女仔 重要有出過黎既 個個好高質

你值得一個更好嘅女朋友

笑到仆街 搞咁多野咁愛港
原來又係溝大陸妹飲喜茶食探魚用微信

最佳生日禮物，恭喜巴打

道不同不相為謀
祝樓主快快遇過件好既

大陸妹屌完咪算
做乜帶翻屋企
樓主真係生日快樂

唔想呢啲野滲入佢生活
笑撚死
如果打仗係咪又講唔想呢啲野滲入佢生活
你叫佢走佬佢屌9返你轉頭

多謝晒各位

生日快樂呀巴打
唔好唔開心

Happy birthday

支持你
btw 生日快樂

你值得一條更好既女

生日快樂下次就唔好溝大陸雞喇

巴打你唔嬲 我睇到好撚嬲
佢慣曬大陸 有朝一日殺到埋身都唔覺有咩問題

你都痴線，好搵唔搵搵支那人

巴打 我地同一日生日
生日快樂 早日再搵個適合既伴侶

巴打撐住呀

祝巴打生日快樂 快啲搵到下一個

巴打生日快樂，你值得搵一個更好

巴打頂住 我條女同你情況差唔多
又話我地glorify班義士跳樓 話佢地借反送中自殺
知佢政治冷感就問佢會唔會覺得我日日出去好無聊 點知佢話覺得我咁熱可以企係出面咁耐好佩服我
遲早分手

恭喜巴打，呢d女屌過咪算

最尾個句放最頭就成篇文唔洗睇

點解你哋喺交友 app 會識到另一半，而我只係識到美容雞

生日快樂🎂🎉

生日快樂 祝樓主可以快啲重新出發搵另一個

出黎啦 好多同理念既手足
好彩既有段新良緣

生日快樂，你做得啱呀
You deserve better bro

單身狗表示無野好煩

生日快樂！揾班兄弟賀下佢啦～

一睇 見到係支那人
成件事即刻合理曬
支那人只係識做狗

大陸 低質

生日快樂巴打

你同我同一日生日
Btw生日快樂

生日快樂
不過抵你死, 揀大陸人做女朋友

巴打生日快樂 恭喜你甩難

口講政治冷感 又要話咩當自殺烈士
真係冷感嗰啲係咩都唔理意見都冇
個撚個話政治冷感大鳩曬

巴打生日快樂！
下一個會更好
祝福你

生日快樂

我無野講

屌你 淨係大陸妹都已經飛得

好人 值得擁有更好 認同請分享

好好地有港女唔要
要埋大陸女人
Btw生日快樂

屌 早啲打最尾個句啦

我真係唔明啊 點解呢個年代仲有香港男仔搵大陸女仔做女朋友 唔講香港女仔 有台妹 鬼妹 越南妹 做咩咁犯賤搵大陸人 根本話不投機 屌過咪算 上咩野身 送張身分證俾佢呀

大陸人呢啲思想救唔到 怕事無知 幾靚都無用

唔怕，我ex生日正日sd message同我分手💔

生日快樂！

9/10

生日快樂!

一個自細凈系睇TVB長大既孩子
佢既 三觀 完全由TVB構成
當你轉台ATV 佢會產生排斥
「點解轉台？」
「轉返去 TVB / 無線 / 1號台 / 翡翠台！」
「你好鍾意睇ATV咩？」

一個自細凈系接受共產黨思想既孩子
佢既 三觀 完全由共產黨構成
當你同佢講自由民主 佢會產生排斥
「一開if facebook就全部都係呢啲野」
「我根本就唔想呢啲野係我個生活裏面」
「連我個fd都同我講呢啲野」

大陸人屌完就算啦

u deserve better

祝你生日快樂

最好既生日禮物

唔係同一層次 不必在意

大陸臭閪

根本就係想分

睇最後三個字利申，樓主雖然已經回頭但咎由自取，屌大陸hi呀拿

I don’t blame you for being attracted to her. She must be very pretty. Chase her and she will come back. You might find it worth your while to read “Men are from Mars women are from Venus” written by John Gray as it elaborates the keys 🔑 to a long term successful relationship. Many successful couples say that this international bestseller is worth its weight in gold. For what it’s worth, you can always chat with a social worker.

Of course

巴打屌得好！大快人心

btw生日快樂

人地大陸人就算啦冇自由乜柒都冇同佢講黎做咩，咁就冇咗個女朋友值得咩(如果佢對你好好嘅話)

生日快樂
發夢大把好女仔啦

支持你 講真 價值觀唔撚同
好難一齊 好撚辛苦
你既痛苦唔可以同佢分享
因為佢唔撚會明你
分得岩

或者係好事 下個更可愛

是但啦

支持你巴打
生日快樂

巴打生日快樂
有緣發夢見到請你食飯

做得好

生日快樂呀巴打！

你做乜會期望大陸人關心政治
快啲揾個肯發夢既女友好過啦

屌

利申就打先
我唔睇落去啦

我可幫你含

溝大陸婆
btw生日快樂

去到要解釋嘅地步就知果個人都已經冇得救

生日快樂! 唔好勉強同相處唔黎 價值觀相反嘅人一齊

巴打我都係今日生日
你無唔開心係正常
因為你根本無做錯野先搞到分手
嗰啲到左依家都仲可以講政治冷感嘅人叫佢地收皮啦
佢地呢啲叫香港冷感呀
睇下反送中牽連到幾多野
唔止政治，影響埋民生、經濟、自身安全
有人係同人旺角和和氣氣食飯，一落街就俾班公安喝罵，點解到左呢一刻都仲認為唔關你事

Btw生日快樂

巴打 你都生日快樂

樓主生日快樂 女死女還在！

夏蟲不可語冰，同大陸閪講民主自由咪啫係同隻豬講理想一樣冇用，因為豬關心既只係飼料。
Btw巴打生日快樂，恭喜重獲新生

支持你喎
btw 巴打生日快樂